諗住死嘅同我入一入嚟！！！

我明白 經過呢一個月時間
好多灰心 好多無助
政府唔理 好想以死明志 喚醒更多嘅人

但係望一望呢篇文

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好再俾我知有人自殺